住馬鞍山想跳閘的手足唔洗驚

住馬鞍山都知個入口咁細但都有五條友企喺到守，好多人都唔敢跳。
但事實係五條友都唔做野三個人望住我跳入閘都沒捉我，所以根本唔需要驚。你串d踢開道閘搞到響曬警號都無所謂。

班友仔成日圍爐傾計

勇敢d，香港人。如果真係驚可以等遊行日子多手足先一齊跳，突破咗心理關口就會上癮

講曬出黎人地好難做架

希望可以鼓勵多d人跳，見到有好多口罩手足怕塞車繼續比錢搭鐵。